有個喺香港住過嘅日本女攝影師喺涉谷開緊香港反送中攝影展 淨返3日無人知

個展覽叫まずは知るだけでいい展

直譯係首先想你知

地點：GALLERY LE DECO ギャラリー・ルデコ
東京都渋谷区渋谷3-16-3 髙桑ビル地下1階
開催期間
2019年12月17日（火）～12月22日（日） 淨返3日咋
開催時間
11時00分～19時00分（最終日到17時00分）
休廊
月曜日(週一唔開)

女攝影師叫Michiko Kiseki
81年比利時出世，之後喺香港，法國長大，
今年7月開始嚟咗香港接近半年

其實依個展覽下月喺香港都會開。 不過去開東京嘅就趁依3日去下啦，或叫你哋嘅日本朋友去
RETWEET下啦

推

下月喺香港開有冇多d detail幾時喺邊到?
想入場睇

日文料只話下月將於香港開咋
可以去佢twitter問
佢歐洲大應識英文

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

Push

Ok 一陣去

去完影下相（如俾影）
問下負責人知唔知香港展詳情啦

唔比影 入面播緊應該係8 5 開花既片段

多唔多人呀

係香港去唔到

Repost

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

[小心］許智勇深夜2點幾出Po 話有人冒佢眾籌

以個場既size 黎講 都幾多人

去左
好多都係日本人
日本人雖然好多時俾人話政治冷感
但頭先見到入面d人全部都好認真咁睇晒每一幅相